【突發】沙蛇喺伊館

點解我知？望下我個名

我記得沙勇新

有冇手足見到我呀

係咪抱屌林奠？

梗係啦，契媽嚟，乜都做

好傷心，乜大家唔應得我咩
起晒底都冇人點名鬧

真，因為我都係到

估唔到起晒底都冇人屌我地
班暴徒冇撚用㗎！！！！！

無聊post，不推文

經過一些沙勇新